[借刀殺人/借po礙展] 認同請推

暖氣軍師獻一策

唔洗下下自己出手嘅

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

推下先

唔使 當日叫手足著曬黑衫入去已經得 但要夠多人 可能未開始前已經有防暴守工展會門口

pish